相約每晚六點後[秒回]

無聊緊嘅巴打可以入嚟吹水
傾心事可以tg 我
純粹做聆聽者，未必幫到你

推

巴打咁得閒嘅